(JJ插沙求救)5月去大阪6日,求推介

我5月同我媽，外父外母，老婆和兩歲女，老婆細佬去大阪
機票已book，求意見及行程

係google打大阪6日5晚 多撚到你睇唔曬啊
仆街

你可以搭車過鳥取，係嗰度慢慢插沙